腰痛八年

腰痛多年，試過鐵打針灸，仲有咩辨法呢

點解會痛 有冇照過

換床，坐姿

我扁平足 有無關係

巳有硬席了

有無考慮睇西醫
你幾重
有無做運動既習慣
有無撞親過

游水..

試吓戒糖 唔止係糖果 係含醣類都要戒